aqui temos a definição de recursão primitiva

[imagem da página 37]

e toda recursão primitiva é computável

aqui temos um ótimo exemplo (novamente, não se preocupe em entender indução; entenderemos quando formos ler o PLFA)

[imagem da págima 38]
